Connessione a Work X3 Mecom via sublime Text


Installazione:
Installare package control per sublime se non è già installato: https://packagecontrol.io/
Dal menù package control selezionare "Add Repository" e inserire https://gitlab.com/mecom/workx3sublime
quindi dall'elenco pacchetti installare Mecom Work X3